發 覺 得 黃 毓 民 冇 坐 過 監！！！

黃之峰 學聯 坐過
發起佔中等人又要等坐
社民連 黃浩銘 仲要第二次坐
獨派梁天琦 又坐緊
連鳩達都坐過幾個禮拜

肥佬黎呢?

因為個仔 賣左香港？

根本就係共碟，如果真反共，支共你估唔郁佢咩。

問題係個個俾人捉鳩晒，你再唔信佢可以信邊個

精人出口

但佢個仔坐過喎

大仔代老豆坐三年，好似坐完仲肥左精神左

人地會話講唔會鳩坐

捉佢坐監啦，成件癲狗咁

樓主係社運界HR?
screen緊社運CV?

坐過監唔代表乜嘢，不過未坐過，而仲要鬧坐過果啲人唔夠激進、廢柴、政棍，咁就好撚無恥

唔係掛 .. 點解我印像中佢係坐過 ...

泛民好多人坐過，咁代表到咩？

連咁廢既泛民都俾人拉過
但出名勇武既碌撚居然乜事都無
咁代表咩？

BTW掟杯果單野點解689唔釘死碌撚？

Joblesd陳浩天無坐過

黃毓民啲勇武係鬧人、拉布之類，全部都好小心唔會犯法，唯一一次犯法係掟杯，已經出曬書咁自命「抗爭」
陳雲就更加係面書言論勇武，自己就街都唔多出

掟杯咪坐過兩次

原來無 。。 上訴得席

渣

之前已經有人屌佢。精人出口，笨人出手

佢本身因為襲擊689而差啲要坐，係上訴得直咁解。不過我唔明點解坐過監=有說服力一啲呢？咩邏輯？

坐監都可以拎黎打飛機，會唔會太on9

學埋左膠以前啲野
個時又屌村長坐監都有得拎光環